(靈異)分享一下自己既靈異經驗

件事發生係大概小學4-5年級既時候
事發時屋企淨係得我、細佬同阿媽
個陣已經好夜，阿媽已經閂埋房門係自己間房訓左覺
而我就同細佬閂埋房門係度玩
忽然聽到個廳有拉櫈聲(張櫈係好重，有椅背既木櫈)
我同細佬都靜左係度互望
由於阿媽行路D拖鞋聲同開門聲都好嘈，我就問佢有冇聽到，佢話冇
隔左一陣又再有拉櫈聲，今次好慢同拖得好長，大概都有5秒以上
呢次我地好肯定唔係幻聽
咁都未止，個廳開始有把中年女人聲同人地講緊野
好奇心驅使下我用耳仔貼住房門想聽下係咪聽錯
當我聽到有人講野時就即刻同細佬打眼色叫佢黎聽
然後我地兩個人互望住咁聽，好清楚地聽到係有一班人講野，係平時D傾閒計既聲，仲有講有笑
咁既情況維持左十幾秒
突然有個女人講"噓！佢地聽到啦" 就無晒聲
嚇到我地兩個即刻番上床用被遮晒全身訓

讀書果時訓晏教 聽到有女聲衣個係醫學生 之後有個男聲叫唔好搞人地d野
我以為有賊入屋打開隻眼冇人 咁我繼續訓

佢好熟你喎

點解？

佢知你係醫學生

我d書係床邊

有冇諗過點解會惹到呢D野番屋企
我屋企成日都唔見野，翻天覆地都搵唔到，然後會係個好當眼既位置出現番
問勻全屋人都話唔係佢地搵放係度

試過晏晝瞓喺張床度側瞓咁樣hea緊 突然間聽到間房出面有似細路定女人既笑聲 但嗰時屋企無人 得我一個 然後我想起身出去睇下咩事 就發現自己郁唔到 連頭都轉唔到 啲笑聲keep左一陣先無 然後我過左一陣先郁得返

冇 我有時會夢到先人 同有時都會聲到d奇奇怪怪野
一直都冇咩事
你可以係大意 或者有短暫失憶 唔一定係靈異事件

係我就開門睇下

都幾肯定唔係大意或者短暫失憶
有一次我細佬夜媽媽想玩PS4，搵極都搵唔到個手制，走黎鬧我(上手係我玩）
咁我阿媽見佢鬧就問咩事，然後三個人搵左幾個字都唔搵到，最後放棄，佢話第二日買個新
第二日我放工番黎，一打開門就見到張梳化有一個PS4放係咕𠱸上面
我就問拎住隻手制問我阿媽乜咁叻搵得番出黎，佢仲反問我係邊度搵出黎
之後我細佬放工仲買左隻新既

小學生唔敢啊

咁之後仲有無發生？ 宜家仲住果到？

之後仲有一次係咁
宜家仲住緊，屋企有神枱，事後搵人黎過兩次睇係咪個觀音坐唔正
兩個都話無事
間屋之前無人住過，唔係凶宅

以前細個成日都會無啦啦憑空聽到有男人或者女人講野 就係普通對話咁 果陣覺得好得意同埋無乜野 依加諗番先至覺得古怪

仲有個又係細個,阿媽沖緊涼既時候我又屎忽痕 走去敲佢道廁所門
敲一下 入面就敲番出黎一下 我覺得咁得意既阿媽平時都唔會同我玩依d無聊野
之後我又再敲兩下啦 入面又真係敲番兩下出黎 三下就敲番三下出黎
但同時我又聽到阿媽係入面係洗緊身既聲音 姐係無可能會係入面洗緊又出到黎敲門 但果陣又係覺得無野 敲到無聊就走左 大左諗番都好恐怖

之前有支放係地下嘅清酒，無任何外力施加嘅情況下前後搖咗幾次。

有"人"裝你老母沖涼

風吹?

開冷氣

原來係老豆係入面